鳴謝香港警察

本星期三，我去了容鳳書診所看皮膚科複診。回程去藍田鐵路站乘車回油塘家裡。怎料，半途電動輪椅沒電了。在鯉魚門道天橋底，想叫貨van也沒停車地方。家裡人腳痛，沒法給我推回油塘。
結果硬著頭皮，打999要求警察幫忙。
結果很快警察來了，把我推過馬路，到觀塘警處傍叫gogovan接我回油塘。未到那裡前，我尿急，他們就把我送到警處用洗手間，要取鎖匙開lift上去。但我也等不了，尿了。沒用洗手間就直往等車處。
我非常感激兩位警察的熱心幫忙，香港是一個很好的地方，警察能隨時提供服務給市民。
再謝兩位差哥之協助。

Show Blocked User - cyberoo